\documentclass[]{jreport}
\usepackage{multicol}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{setspace}
\usepackage{geometry}
\usepackage[]{graphicx}
\usepackage{float}


\geometry{left=25mm,right=25mm,top=30mm,bottom=30mm}

\title{実験第2 課題1レポート}
\author{コンピュータサイエンスコース 1411227
永間慎太郎}
\date{2016年　1月　4日}



\begin{document}
\maketitle
\newpage
\section*{1. 課題1}
\subsection*{1.1 実験目的}
本実験はネットワークプロトコルの仕組みについて学習すること及び、あらかじめパケットキャプチャされたデータを用いてWiresharkの操作とパケットの解析に慣れることを目的とし行った。

\subsection*{1.2 実験概要}
\subsubsection*{1.2.1 Wireshark}
ネットワークを流れる信号を取得することを「パケットキャプチャ」という。また、そのパケットの意味を解析することを「プロトコル解析」という。本実験ではパケットキャプチャにソフトウェアアナライザであるWiresharkを用いる。

\subsubsection*{1.2.2 実験方法}
\begin{enumerate}
	\item あらかじめ用意されているパケットのデータをWiresharkで開く
	\item プロトコル解析を行い、データリンク層から応用層までのPDU（プロトコルデータ単位）がやりとりされたのかを解析し、考察する
\end{enumerate}

\subsection*{1.3 実験結果}
表


\begin{spacing}{0.7}
\begin{multicols}{2}
\begin{verbatim}

\end{verbatim}
\end{multicols}
\end{spacing}


\newpage





\end{document}
表\ref{fig:1}には、プロトコル解析を行った結果を示す。

\begin{figure}[H]
  \begin{center}
    \includegraphics[clip,width=cm]{}
    \caption{}
    \label{fig:1}
  \end{center}
\end{figure}
